有無人覺得朝早搭地鐵好有種初戀既感覺

我都唔知點解會有
但幾爽

今朝先被個師奶係咁推係咁撞

咁撚迫點有初戀feel

咩意思

地下鐵碰着她

咁師奶就唔同講法

如果有啲學生妹係咁迫過黎就有

好比心中女神進入夢

你嘅初戀係成日推撞人、眼睥睥、爭位企、定好鐘意摟打？

天天清早最歡喜

六七點無乜人 晨光好柔和好舒服 有種清淡羞澀嘅感覺